多謝曼聯又再提供笑話

呢d比賽無得贏,曼聯只求打個和,大家開開心心踢場波